我同你地講，新一年我決定要揾返條女

每年我都自己過，見到身邊d朋友都有女啦，我不嬲都無咩所謂，今年個fd條女西我面話點解唔揾條女一齊來，我係lihkg宣佈我新年願望係揾條女下年過新年

巴打加油 我今日拒絕左個女仔

點解拒絕?

屌你曬命呀

如果條女係肥芝你都要？

最少都叫做有女中意